求救 有無人ig試過被鎖定左

前排上星期五重好地地 但第二日就話個ac鎖定左login唔到 我懷疑係因為我電腦同電話同時開住ig 攪到佢以為我比人hack 所以鎖左我

跟住佢叫我要用登記ig既email address 去拎返安全碼解鎖返 重要幾年無登入過所以自動del左 問過yahoo 客服又話已經搵唔返個帳號

好啦跟住我email 去ig個個客戶centre講啦 講撚晒個情況比佢知 個個號黎覆佢地 講左10幾次話已經比人del左有無其他方法用 講極都唔明 再同佢講佢又唔理我 呢個星期係咁無限loop 點求佢地都無撚用

有無人知解決辦法

推 有無人知點攪

用垃圾Yahoo抵死

7 8年前登記架 宜家知錯啦

你可以用返你ig註冊嗰個email係yahoo再註冊一次
跟住再咁一次叫佢send verification code去個email
就應該可以了

問題yahoo宜家註冊既時候變左係 無得加 .hk 所以先出事 個客服就死都要我用註冊個個email黎搵佢地 先會進一步幫到手

繼續推

係喎屌 勁仆街 咁我幫唔到你了
我之前都係咁 ig個客服真係好垃圾 我幾年前個ac都係幾年後先攞返 你加油喇

點解幾年既 你個陣係註冊多次 之後先再禁code send去email ?唔該晒你先

我嗰陣啲ig亂咁用email註冊 跟住搞咗好耐都唔知係邊個email 後尾我醒起好似係用Hotmail跟住先註冊再拎返個code 先入得返
我冇咗ig係13年嘅事 之後都冇乜理佢 我諗17 18年先入得返個ac

好 唔該晒你先

樓主個帳號攞返未？我依家同你一樣